黑警自食其果害家人

當你班黑警，唔跟遊戲規則玩時，
市民做咩仲要跟遊戲規則?

你地有使用大殺傷力武器權力，
我地普通市民只係有血肉之軀，

你話我地蒙曬面搞事，
所以唔須要帶委任証，
因我地會被政府濫告重判，
但你地可以合法殺人無罪，

依家成手血先怕被起底?
做黑警、依家就係一件醜事，
呢個社會觀念亦會延續比後代知道，
變成家規、香港社會一個禁忌，

其實係你自己傷害緊家人，
係你既職業令家人蒙羞，
你往後既後代繼續蒙羞，

當個孫知道啊爺做黑警 會點睇?

好想睇做人丁蟹